奧利巴會唔會比人nerf得太勁?

由格硬拉飛機變到舉重500kg
摔落混凝土仲會有生命危險
之後仲會搵邊個出黎祭旗

又拎皮可出嚟

因為佢有個肥婆女友

屌 睇錯奧巴馬

屌 我都係

對手太強
應該仲勁過勇次郎